鍾意initial嘅絲打請入

有朋友因為有急事平放全新initial衣物，香水，墨鏡。有牌有衣袋。有興趣嘅絲打可以睇睇呀

Ig:initialfans2017

賣著過既底褲 胸圍就幫襯下姐， 全新衫 我自己出去買唔好？